（正視聽）今日其實係贏到開巷！

唔駛同隻五毛拗

五毛賤種：今日其實係輸到開巷！